睇黎誠哥都有睇過下龍虎門

黃台之瓜，何堪再摘！